墾丁潛水去邊間好？

嚟緊想去考返個O仔傍身
巴絲有冇經驗分享下

唔熟, 香港就有推薦

香港留返考A牌

LM
淨係喺墾丁玩過體驗潛水

o同a最大分別係o仔只可以潛到18米，A可以落到40米。

所以考o建議係香港考水淺又唔太濁。考A仔就去外潛，可以體驗下落18米深以下既感覺，香港15米深以下就乜都睇唔到，你考個A返黎都冇意義進步唔到。

受教

search 墾丁舒服潛水社